我也喜欢一个稍宽的轮胎在库存橡胶，但我通常只得到一英寸更大的直径轮胎。 六种方法让你的亚地形车更坚固泰勒·菲里尔/户外生活|020年9月17日|大众科学 
 目前，该团队计划手动设置球果的直径。 狭义相对论如何帮助人工智能预测未来?天堂会不会2020年8月28日 
 两者都很小——火卫一比较大，直径14英里，比曼哈顿岛大不了多少——但它们也非常接近地球。 这些图片揭示了太阳系的阴暗面-第89期:阴暗面|Corey S. Powell | 2020年8月26日|鹦鹉螺号 
 相比之下，雨滴的直径可能是它的20到30倍。 解释:彩虹，雾虹和它们怪异的表亲|马修·卡普奇| 2020年5月1日|学生科学新闻 
 这些深眼窝可以在不增加眼睛直径的情况下增加眼睛的视觉能力。 这种恐龙不比蜂鸟大|卡罗琳·格兰林| 2020年4月13日|学生科学新闻 
 开普勒-186f的直径比地球大11%，这意味着它的表面积比地球大近25%。 “另一个地球”的发现对我们意味着什么? Matthew R. Francis | 2014年4月18日|DAILY BEAST 
 一排削尖的竹竿，每根直径4毫米，组成了这个两个房间的装置。 皇家学院想让你完成这个艺术品|Chloë阿什比| 2014年1月24日|每日野兽 
 医生们发现了进入额叶的伤口直径大约相当于一根香烟的直径。 头部中枪的叙利亚小女孩|Gregory Beals | 2013年11月29日|DAILY BEAST 
 使用直径2英寸(5厘米)的环形切割器，将扇贝切成直圆柱形; 储备减少。 Daniel Boulud从他的新食谱中透露了他最喜欢的4种食谱 
 圆周率的官方定义是圆的周长与直径之比。 17个事实破解圆周率之谜|Abby Haglage | 2013年3月14日|DAILY BEAST 
 在横截面上，洞穴从圆形(直径3英寸)到椭圆形(高3英寸，宽4英寸)不等。 尤卡坦半岛的夏季鸟|欧文·e·克拉斯 
 如果算上海王星是太阳系最外层的行星，那么这个太阳系的直径将达到5584亿英里。 上帝与我的邻居罗伯特·布拉奇福德 
 我认为6½英尺直径的苍蝇，9½英寸直径的小轮，将给鼓足够的速度。 理查德·特里维西克的生平，卷二(2)|弗朗西斯·特里维西克 
 这种生物是一种活跃的螺旋线，直径约为红色小体长度的四倍。 临床诊断手册|詹姆斯·坎贝尔·托德 
 在饲养过程中所表现出的细心确保了茎秆的完美直线和大约一英寸或一英寸半的均匀直径。 烟草; 它的历史、品种、文化、生产和商业。 r·比林斯。